點解啲女仔化妝唔畫埋條眉

男人老狗既我 係唔係唔識野

無眉娘

關你L事

都化左妝點解唔畫埋條眉

想了解下

有冇絲打可以解釋下

扮冇化妝

因為無化全妝

因為唔識化

第一張撚有化

師父明白了！

唔係有眼影咩

驗下眼

似係眼周暗沈

佢個黑眼圈

啊.....

我見佢眼皮啡啡地金金地咁以為佢化左
冇諗過係黑眼圈

因為唔撚識畫
畫咗會仲柒

因為平陰會遮住條眉

佢條眉壞左

點睇佢啲陰都唔似係平

原來係我誤會了
但第二張應該有化啦